我屌你老母！周圍都係蚊呀屌！

變暖呢段時間
我冇一刻身上係冇蚊爛
一大堆人都淨係咬我
成架車得我一個係r痕
好痛苦
有冇人明
每日隻腳都一舊舊
我可以點做呀

蚊蚊蚊

依家係架輕鐵上面有幾隻係度飛飛
我隻腳已經中左3粒
次次咬完腫到5蚊銀咁大前粒
我覺得我遲早登革熱死

屌我都係 腳眼好撚多

搽左蚊怕水未呀 ?

其他人係唔會明

但 係屋企都要搽蚊怕水既話，咪好on9

搽左有用就唔 on9 架啦

無撚用嫁

完全明白，日日都比蚊咬，蚊怕水都轉過幾隻完全無用，身邊啲人個個唔咬淨係咬我，有人話O 型血吸蚊，兩個O 型喺我隔離都係咬我

咬死你

搽下藥膏好啲喎 千奇唔好走去r佢 等佢自然散腫

前幾晚，一晚拍死三隻蚊 3點先訓

唉 蚊存在有咩意義

拍唔到 總有幾隻反應特別快
唔知係咪變左種
而家見到佢只會搵蚊怕水噴9死佢

之前我隔籬邨有登革熱

幫你搵返啲存在感

D蚊怕光

攞住個電蚊拍旋轉起舞

蚊怕水我覺得冇乜用
雖然對健康唔好，但我會好蚊香迫啲蚊出黎打死佢

買個電蚊拍 順便做運動

唔通訓教開燈？

仲要用落自己皮膚

用殺他死 我夜晚都有開

家人話蚊香好熱氣

蚊香好唔健康
但冇法，有時太多蚊都要照用
最有效方法

咁用殺他死 我夜晚都有開

殺他死真係未試過
但係用過其他牌子嘅電子蚊香
同唔用冇分別

樓豬啲血好好味

有冇驅蚊大法

我都想知

好臭 我會鼻敏感

我用緊一隻蚊液

要唔要lam下？

綠色個隻'off' is helpful

我琴晚打死兩隻

我用個陣本來有蚊係我耳邊一直飛 但開咗之後成隻蚊就唔知去咗邊 而且成晚都瞓得好好

利申非打手 真心覺得殺他死有用 但係嗰啲補充裝好快用完

都算平 希望幫到你 而且我都係O型血 一撚樣好多蚊咬尻我

我都會但冇計

1823幫到你

下次試下先
我應該係核心體溫好高所以吸蚊（之前睇過國家地理雜誌講）

thanks ching

有聽過因爲體質？但我唔明

裝蚊帳
最少瞓覺唔會針

唔關血型事 我b+但都成日吸蚊

好撚多

有冇蚊帳

蚊帳有啲大陸
想淘個蚊網
有冇啲蚊網係硬正啲 唔會比貓爪爛
要幾錢到？

好撚煩呀屌佢老母 坐係度又針鳩我 訓教又針鳩我
連沖緊涼都要飛埋黎阻撚住我
蚊呢啲死賤種可唔可以快啲收皮呀屌

仲要係度嘈
Wengwengweng

試過落樓下公園比蚊咬7粒
早2,3年著短褲加蚊怕水就無野咬,上年開始用左都照咬

依家只會著長褲

太熱啦長褲

屌 搵極都搵唔撚到隻蚊 飛咗出黎又拍唔中 唔使瞓了

加油 依家開冷氣又比呀媽話

我AB都口交到我硬晒
又打死兩隻

對付啲臭閪蚊最撚有效就係 開冷氣 次次一開佢地自動消失 然後舒舒服服咁訓個靚教

屌佢老味,開左冷氣都咬點蚊香
咬手指

我屌
朝朝5點幾咬撚醒我 好撚痕呀

比蚊咬仲理佢大唔大陸，唔通歐美會好d?

小心啲好喎 出街帶定支蚊怕水，蚊膏

吸蚊仔 暫時未搵到對手

我凌晨3點起身用一個鐘殺咗7隻

屌你老母仆街蚊，全家仆街爛產死

日本城有隻細細支嘅蚊怕水有啲用
噴完有3個鐘普通蚊唔會埋身，但餓到on9嘅蚊就擋唔到

搵個比你更加吸蚊嘅人 蚊就唔會咬你

用開殺他死個滅蚊器
幾work

隔離條友著短褲，我著長褲
佢一粒蚊爛都冇
我淨係腳眼，襪同褲中間個兩個圈已經十幾粒
公平咩?

我地呢啲蚊糧應該一係中登革熱死，一係日本腦炎
死

屌你好咬唔咬咬我屎忽呀啲仆街蚊

手又比蚊針,用左蚊怕水都無用

綠色個支成份最勁都無用,照咬

搬出九龍咪得囉
你試下住旺角
想搵隻蚊都難

住緊垃圾天水圍 唉

真心遲早死 機率又高過人